點解老豆老母咁鍾意喺人返工時打嚟up廢話

話咗收線晏啲再打比佢就發晒癲
好撚煩呀
我唔想喺office傾電話
佢就話講多句都唔得乜乜尻尻。。。。
我得閒唔駛ot啦

肥絲勿屌
係噏唔係up

畀

#欣宜在公司很忙不需喝湯

仲要打公司電話

我老豆都試過打嚟搵我
攪到畀同事笑
我大個女喇
好命都做人阿媽
畀啲空間我啦

好彩我直線電話 不過同佢地講野唔知點解硬係要大聲啲 隔黎同事都會聽得出係父母

我真係想撞到埋牆
佢哋真係好鍾意喺電話大聲講無聊嘢
連今晚食咩 做咩重唔收工 都問
唔答就大聲鬧

oh shall we talk

懷念